---
title: "Experiencia"
date: 2021-02-24T20:48:36-06:00
draft: true
---

La experiencia es lo que mas saber te da, al menos eso dicen y creo que es verdad, estoy iniciando en esto, no tengo experiencia alguna, cuando no entiendo como se hace algo voy y pregunto, quizas un problema que no es la gran cosa se vuelve grave para alguien que no tiene experiencia 
